屌喇星 比人用攻擊型收音機干擾....

屌.....今日考聆聽
甲部果陣都好地地
乙部突然間 格離條友拉長天線
搞到我成個乙部聽唔到
淨係可以照抄data file既資料
mola mola
下年帶部防守型收音機去考

唔知點解睇完你個po令我諗起有個舊po話咩俾人裝咗追蹤器喺個腦到

Mola mola

拿，我就帶平衡型收音機
進可攻退可守